我敢講如果今晚元朗單野都忍得 過幾年全香港都會俾黑社會入侵

唔撚洗解釋啦下話

如果咁撚樣做都冇後果，只會越黎越惡

14年你依個標題我見過 之後?

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

何君妖帶頭搞 有哂圖
有埋gif警察調頭走 根本已經係警黑合作

依家中央同777擺明縱容何妖
再唔反擊 佢下面班細捉你條女出黎姦都仲得呀！！

721元朗黑社會瘋狂抽打途人

今日元朗 明日全港

屌佢老味咁撚樣都得 佢地唔係認為黑社會真係隻手遮天啊

所以咪有2019 721囉，懵撚

唔好撚忍

幾時去光復元朗

你老母塊閪我都見過 之後 ?